油尖旺區議員入黎！！！！

近日黑警唔肯巡邏，而咁岩又有咁多搶劫犯做野

呢個係重組警隊嘅 最 佳 時 機

而家差佬話怕俾人𠝹頸呀嘛？話唔肯巡邏呀嘛？咁巡邏係唔係就係唔洗做先？

我地唔洗追住黑警黎喪屌，只需要係呢個時候，由各區區議員組織一支民安隊巡邏就得，到時只要犯罪率真係比現時下降，你話條數同畫面會幾靚

係以前，我地就話民安隊無名不順，怕俾差佬落charge姐，而家我地有區議員撐腰，又食正黑警唔巡街呢個，犯罪率上升呢個事實，仲有咩理由唔搞大佢？

仲有！！！d 死差佬成日幻想睇下香港冇差佬點，我地而家就組織一支新警隊出黎，俾佢地睇下新警隊係街巡，係點樣俾市民夾道歡迎，話俾佢地知，係港共政權下嘅警察先係過街老鼠，我地係針對濫暴濫權，唔係針對警察呢個職業。

最重要嘅係，長遠黎睇，民安隊應該唔止係民安隊

懶人包：
由區議員組織，建立民安隊巡街
夾道歡迎民安隊，做出同黑警強烈對比

好緊要，推！

推

4

1

重組警隊
機不可失

多謝你幫手推！

民間地區保安隊係無得輸
改善左：警察廢
改善唔到：警察太垃圾，民間只能自保，要擴充規距

規模

冇錯，而家呢個時機係靚到不得了

同意民團

同意

區議員自己請人巡得唔得

約法N章， 凡打刧金行， 捉到會點， 係會送到差館定私了斬斷賊既手手腳腳。 （雖然法治仍在既社會絕不絕不應該如此） 手手腳腳緊要定果幾十萬錢緊要。 你六人打刧， 和理非好勇武手足好， 三十人圍你班賊就夠， 唔使捉哂， 捉到一個就夠。

休班警就係劫匪

冇錯，區議員搞就得

當然做賊既， 就要從經濟學角度衡量風險和「回報」
最驚善惡到頭終有報， 收得10萬， 四肢殘廢
唔使捉哂， 捉一隻賊就夠！

當然在法治社會絕不絕不應該有如此行為。無奈賊太猖獗！ 在社會運動期間借機搵食， 也絕不可原諒！

基礎設計應該組織100-200人，用區議員及區議會資源採用報酬制提供兼職薪金
以便衣做巡邏
同時大規模派單張宣傳有巡邏隊，介紹職責及範圍

不過職能上，要保安隊成員動武既風險太高，包括法律及人身安全都係，建議唔好做

相反, 採用跟蹤隊戰術及長時間高姿態係街上有拍攝隊(扮拍都得) , 將收集到既資訊發放到任何非官方及非警方平台,長遠製造草木皆兵既形勢

營運部份，開始時需要8-10位區議員聯合帶頭組織所有工作及提供資源，增加資源效率，中長期公私營化50:50，由私營化帶頭提供訓練，職位，區議員部份負責宣傳工作及補貼資源

現階段真係唔適合一個組織一個武裝保安機構，不過將來就唔知啦

其實有人巡就已經夠，最緊要係俾外界知，香港需要新警隊

其實唔夠，因為呢種民間保安隊可以變相成為新政府前身
呢種巡邏隊職能上可以兼任地區意見收集隊，當民間認識及認可越大，政治實力就會越大，屯門公園個案已經係呢種巡邏隊既前身

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

你講得岩，最理想係做到香港民兵

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

做野啦區議員！！！

推！合理組織

借個位嚟推廣連儂廁
一齊將洗手間變成實體連登

Pish